\documentclass[nofonts,10pt,a4paper,UTF8]{article}
\usepackage{ctex}                                % 如果文档内容用 UTF-8 编码，把 CJK 换成 CJKutf8
%\setCJKmainfont{WenQuanYi Micro Hei}
%\setCJKmainfont{WenQuanYi Micro Hei}
\begin{document}
\rmfamily

\title{编译方式的中文支持}
\author{作者}
\maketitle


\tableofcontents

\section{第一段}
\subsection{小心别让人}
听说，现在有钱的土豪带女朋友去商场，
都是直接大手一挥： “去吧，宝贝儿，想拿什么拿什么！”
其实，我也曾经这样豪迈过—— 当年我也经常带女朋友去商场， 然后直接大手一挥：“去吧，宝贝儿， 想拿什么拿什么！……小心别让人逮着！”

\section{第二段}
  我来试试复制与搜索……
\section{第三段}
  我来试试复制与搜索……
% See http://lists.ffii.org/pipermail/cjk/2008-April/002218.html
%   ``CJKutf8 results in error in TOC'': This is documented in CJK.txt, section 'Possible errors'
%\clearpage                                     % UTF-8 编码时打开, 否则第二遍 latex 时报告章节标题错误，感谢 snoopyzhao@newsmth 指出

\end{document}
